聽聽吓五月天首後來的我們喊咗出黎

只期待後來的你能快樂

雖然我哋冇機會再一齊返 希望你揾到相愛的人

我真係覺得自己好冇用